想進修有咩好途徑？

讀完 HD......
有邊啲進修課程真係出嚟做嘢有用？
ERB 嗰啲伏唔伏？